好撚谷鳩氣囉我☺️

自從禮拜五喺城門谷撞撚到個頭
仲有少少痛
邊個搞我個頭我就屌你老母啦

唔好再搞我個頭

當佢籃球咁揸 痴撚線

我蕉咗頭 之後哥哥一手摷到亂晒
我好嬲但唔能反抗 唔想又俾人打
我係廢物

但我係好想試吓俾人打到眼角嘴角瘀咗嘅

我連鼻血都無流過一滴

屌睇到個羅湖商業城就心情唔好

喊牙

典解